［突發］今日喺公屋停車場見到有人揸波子

屌你唔好浪費公屋

我都想揸波子

睇咗做揸波

岩岩出世?

好撚大隻閪咩

去買盒飛行棋

有60粒波子你揸

波子平既幾萬銀有部啦

唔係公屋戶都可以租公屋停車場

公屋時租定公屋住户呀？

屌自膠

認真舉報佢

有波子渣點會冇波渣呀，搞清楚次序未牙清

sorry 係波子棋先啱